珍惜生命——体检注意事项

悼念11.15日上海大火中丧生的人们！希望活着的人们都能珍惜生命，重视体检！体检前注意事项：1、体检前晚20：00后不要再吃任何食物（按时服用的必要药物在24：00前仍可服用），可以饮少量白水。  2、体检当日应空腹（不饮水、不进食、不服药等）进行抽血化验、腹部超声检查。 　　  3、以上三项检查完毕后，可以进食、饮水、按规定服药。  4、增做子宫、附件及前列腺B超项目者，需在检查前憋足尿。  5、为了保证检查质量，需空腹检查的项目需要一定等候时间，请您谅解。  6、依据体检表内项目，可在导检护士引导下，可以根据各科等候时间长短、人员多少，做出灵活安排，以缩短体检等候时间，谢谢您的合作。  7、临时需要增做其他检查项目时，请与导诊联系。8、检查完毕后，请您仔细核对体检表项目，确认无漏项后，请将体检表交给导诊。  9、体检过程中，您有任何困难或要求请随时与导检护士或医师联系。　　  